新手買保險

是咁的 廿幾歲人 岩岩開始出嚟做嘢
始終自己個行成日捱夜又盛 想買返份危疾咁
跟得巴打多就知保險可以好伏
儲蓄投資聽聞100%大伏
想問下有冇咩推介同注意
另外見有啲供十幾廿年包到100歲
係咪抵屌過比錢包一年 唔比乜都冇

注意：
危疾越後生買越平
吸煙者既保費會貴好多
保費就睇你自己負唔負擔到 量力而為
冇錢供斷單就錢又拎唔返 乜柒保障都冇
最緊要睇下你自己需要d咩 唔好個agent話邊種好就買邊種 因為未必適合你
同埋要清楚明白自己份保單先好簽名

個人覺得危疾就係供10幾年保終身既比較好
有d公司既計劃係你一世冇claim過就可以令返舊錢出黎
你就睇下自己想要邊d
最後講多一句
羊毛出自羊身上
唔好貪平 好似AXA條友一年交千幾蚊咁少 保障範圍一定唔會多得去邊
保單白字黑字寫出黎 唔會呃人
呃人既只會係agent
最好就搵一個信得過既agent去幫你
完

Thanks 巴打...
不過冇留意新聞... AXA 條友發生咩事?
同埋買呢啲保險洗唔洗做多body check先?
另外... 我唔係好明咩叫有儲蓄成份嘅保險

AxA
用一個十幾年前既plan去保障自己
根本個時個受保範圍都未有十幾年後既病
加上本身個plan就係最賤個種，到頭來未話自己比左錢唔保起到發爛炸。

買保險一定會check左先，有任何暗病or食煙個D保費會貴好多。唔好諗住隱瞞，除時最後1蚊都claim唔到。

儲蓄成份即係有錢收囉，年尾有分紅，好小小，但貴到仆街

買危疾要申報你既病史 如果你申報冇病冇痛
保險公司未必會叫你去體檢
但如果你有病痛 做過手術但冇申報
有事起上黎1蚊都唔會賠

儲蓄保 依家先買會唔會遲左少少？
因為據我所知 儲蓄保都係越早買越好
你放筆錢係保險公司到越耐 收既息同分到既花紅就越多
其他就唔太清楚 因為我唔係agent
之前同fd傾開我想買份儲蓄保
點知原來佢已經買左 供5年打算之後筆錢退休拎黎用
其實個plan真係唔錯 不過真係越早買越好

照咁講如果份危疾冇claim過
可以退返嘅就已經算係儲蓄?
我睇緊AIA個啲 好似隻隻都有啲唔知乜分紅

冇諗住隱藏... 只不過自己都唔係好記得有過咩病痛

大事一定要報 小事盡報啦
講真廿幾年人仲要報埋直系親屬 點記得咁多
我自己張單都係突然諗起老母有地貧冇報
即刻入紙同CS報番

20幾歲人其實唔食煙買危疾係好平 依家點都係玩供斷儲蓄類型 比傳統消費性危疾既好處係供斷會可以拎返錢 而且因為你愈早供完 如果無事又唔想拎返公既話 你仲有好多年命可以滾大舊錢 而且好多消費性危疾75-80歲就無得再買 而儲蓄性危疾係終身既 20幾歲人通常買70-100萬其真都好夠 月供都只會係千中-2000頭 至於你講果種（伏）應該係講緊保證現金價值同非保證現金價值 首先如果你買儲蓄危疾 好大程度上都無風險既 由保險公司負擔既 而儲蓄保險既風險係在於公司業績 理論上公司賺你都會賺 而你蝕全世界都蝕 話就話非保證金額比例大 但個個都重視口碑同埋有業績可言 如果佢真係做唔到 係唔長讓 但可以睇返好多公司生存至今既理由 自己做比較 而且 如果佢真係做唔到 佢大可以寫到天花龍鳳 但市面上既產品係好合理 只不過係你信邊間多
利申 agent

簡單d啦樓主 利申agent做左5年 呢個我email:jeffrever@gmail.com 睇完有興趣可以聯絡我

20頭出黎 危疾同醫療係必須買左先 買完先諗人壽同儲蓄，因為保障性既野唔買左先 一個大病就燒哂你d錢

危疾-當你買100百萬危疾 （有埋早期危疾 唔會好似電視條友買左保唔到）大約保12x種病 分20年供 大約1000-2000蚊一個月 保到100歲 至於買大買細你自己決定
有事一百萬比哂你 唔理理醫唔醫都好。
如果成世人都無病 會比返你投保額你=100萬
有儲蓄成份

醫療-消費式 用幾多claim幾多 20頭買一年大約保費2000-5000不等 睇你買咩程度既保障 小至10萬8萬 大至千幾萬都有

希望幫到你

小弟英國保誠
Email:chankung199@gmail.com
有問題隨時email俾我。

留名

保險陷阱 醫療篇

保險陷阱 危疾篇

保險陷阱 人壽篇

如果覺得太長，可以直接email我 terrylee@iamlegacy.com

覺得危疾無用
買人壽比老母算